中大一開press con 又見分化跡象了

如題
明白大家意見會有唔同 但可唔可以停止互屌？
甚至開始割 割中大人 非中大人
其實對家最想就係大家內訌
自己人鬥自己人 人民鬥人民
相信大家都唔陌生
如果有咩意見不如好好地傾下？去現場同手足溝通下？
中大有d位比人爆 校內交通上都有d問題，咁大家傾下囉
大家都係跌跌撞撞咁走過來 無人一下完美
依家一有少少不滿就割中大非中大
當日非中大手足入黎幫手守二橋既時候又有冇同人計較中大非中大？
唔係話有錯唔可以講 但可唔可以唔好割得咁快，同路人已經唔多，再割落去真係冇，我地已經冇機會再輸
另外其他學校都好，都可唔可以唔好排外，從來都係一方有難，八方支援，無分你我，皆為手足。
明白學校係會有身分同象徵意義，但係唔係拎分割同比較
不完美 可接受
不割蓆 不分化

小毒撚輕輕一推

輕輕再推表達對手足的愛意

Everybody be humble

唔係呀，非中大人代表中大人出黎講野啵
仲要有中大人出黎講唔同意佢地既講法
你信中大學生打到死都只為區選呢個訴求？我唔係好信囉！強烈要求中大學生會代表出黎講清楚

緊要野真係中大人自己整返 e.g.入境 press con 開校巴
搵個信得過既自己人 你搵得街外人預左有內鬼攪事 最 緊 要 唔 好 分 化

唔割

請問你又點知佢地唔係中大人
到有真確認身分既中大人出黎啦又屌人地大台撚
同埋當初大家死守二橋時 幾多非中大人博曬命？個陣又唔見你屌人非中大人代表中大人守二橋？
如果要屌 不如去現場同暴大手足講？
我相信手足會聽左先
唔係話依家咁係完美
但可唔可以唔好下下割呀

屌

Yes
要防鬼 但唔係捉鬼呀

現場正式核實佢地身份
包括中大學生會

支持。

路係手足守返黎，就有權放出去。

諗下點樣做好文宣！話比人知我地有幾團結！

手足好好 多謝手足們幫手守住中大
但真係有地方要改善
對同路人可以有禮貌啲架 琴晚有啲家長係吐露港車嚟車去都係想幫手睇住同埋有水炮車可以頂一頂
唔洗鬧佢地同同雷射筆照佢地
中大唔係要裝修嘅地方呀手足，有啲唔關事嘅教學樓唔洗爆玻璃架
同埋大家都係想件事好啫 有咩咪真係傾多兩句
唔好又話要燒手足又剩
車手都要小心啲中大啲路真係難揸啲架 唔係有棍波就揸得好唔想再有交通意外

前cusu會長都話唔知佢哋乜水

岩呀手足出黎同大家博命架 大家真係要咁對佢地咩

根本唔應該守點 長守一定會嘈交
好似出面一堆 poly 中大無禮貌 check野 乜乜乜post
轉返開花快閃仲好

咁到時唔好屌人大台撚thanks
同埋都係個句 當初發夢入黎幫拖既唔少都非中大人
佢地付出左幾多 博曬命 依家用完又即棄？condom?
三個入面中大非中大 比例2:1我覺得無咩問題

No offence
咁信唔過咁中意捉鬼既不如親身去暴大問下佢地有冇學生證囉

零晨5毛要開工呀

核實佢地身分唔代表一定要人地係學生
問題係學生會講咗 8點大會無提過區選做deal
有機會唔係共識黎

家陣係中大俾人當condom啊
入到嚟打爛晒啲教學樓 爭車揸爭到喺文廣差啲打交 周圍兇中大同學 CUSU去交涉俾人屌返出嚟 又威脅話要放火燒CUSU
轉個頭幾條冇人知乜水嘅人衝上去話係共識 成班中大手足睇到R爆頭
家陣中大係裝修對象咩？中大手足係鶳對象？

如果係被騎刧咁嚴重既
Cusu應該會出黎講野？
但咁大件事暫時tg 都未有講啵

Make deal 師

睇下24後會點

剛才開記招並不是全部中大人，中大學生會亦只係半個鐘被邀請一同出席記者會，當時只提及會開路，並無提及區選。

而稍早開的大會上，主流意見是不接受以區選為籌碼的談判。

現場有人正在嘗試確認有關商談結果從何以來、以及記招三人身份。

利申：現場，暴大學生

據悉中大學生會稍後將會有交代。

即係話其實su唔反對開路
但唔知個deal係乜？

大家認住

益力多味朱古力

呢條友分化撚凌晨開工
個個post都有佢啲回覆喺度屌鳩cu手足
請善用起底功能

竟然始料不及
咁留名睇su講野
如果炒車小弟say sorry
但重點係真係唔希望割割割
唔岩就認 改 ok?
利申 都唔太明爆building玻璃用意係咩
同埋都知校巴有好多問題 但要改善 不要分化 好嗎

其實大家有唔同意見係好正常

推

真呀

未有同中大學生共識下達成wor，點代表中大人

抗爭數月 勿忘初心 - 民間記者會聲明

唔做都做左，咪比一日睇下搞成點，不完美，可接受，將會做得更好，不分化不割蓆

收皮啦P牌狗
CU手足？係咪暴大人我唔知啦我淨係嗰班入嚟打爛我屋企 蝦蝦霸霸屌鳩我啲frd 威脅要掟汽油彈放火燒SU嘅人一定唔撚代表暴大
見到班人咁撚樣騎劫暴大嬲到瞓唔撚到啊
我啲俾人拉咗嘅同學全撚部係condom啊？打生打死十幾個鐘為撚咗個港共控制嘅濕鳩區選？呢個係暴大人嘅共識？我屌你老母啊！

凌晨係咁，風向亂到pk
唔洗太在意連登

同埋同吐露港南北行車線wor?
幾時又話棄二橋？
點解無啦啦一條行車線會直接=二橋？

真，大把冷氣軍師，建議以後屌前線決定/提供戰術建議之前，要利伸左自己係唔係前線先

正如我覺得投票權應該要考牌先一樣

有冇睇前中大學生會主席個post

今晚連登真係好多內閧post...中大埋大都係……大家要記住我地行左5個月靠既係兄弟爬山各自努力不分化不䔍灰不割席呀！！！

冷氣軍師？有冇上過前線？
無既就無人care你嬲唔嬲
訓唔到就繼續訓唔到啦，唔好訓
Wfc

人地明明都有講五大訴求...
同埋帶頭盔防止政府將延遲區選個波射落黎...
Btw為防分化撚 你show中大通囉
再者如果真係有手足咁 你唔講？tg/開po講
咁大鑊要人幫手調停 我地齊齊入暴大調停囉

有睇 留名
自己都覺得爆玻璃唔好 提醒手足但唔割
Btw有人證明到爆玻璃同亂開車既都係非中大人咩？
一有做得唔好既地方又有想割既傾向
要改善 但唔割呀！
手足們都要be humble 咩人都係

我喺二橋睇撚住㗎水炮車揸埋嚟嗰陣你又喺邊啊？你又邊位啊？

sor漏咗前su主席張圖 呢個係vp
但講真我見嘅都係屌呢個決定冇話割
當然中大校園內開始內訌加深係真

冇 人

認同不分化不割蓆既可唔可以幫手推一推
成個熱門都係分化po
做錯要認要改但唔撚係割呀

通常理據越強
越少人覆

樓主

支持暴大前線決定

hi

有人唔理解 出聲問就得

我夠話我當晚發夢一夫當關一打十 一個唔小心打爛左架水炮車

佢講啲嘢啱唔啱我唔知
我淨係知個po講嘅就係你呢啲人
冷氣軍師呢個字根本係分化撚專用
最撚叻就問人有冇上過前線
我屌人強姦要比人強姦過？
我屌佢開槍要被槍射過？
再者人哋係咪上過前線都唔洗同你交代啦

其實我係段崇智
我係中大睇撚住粒tg飛埋黎個陣你又係邊呀？你又邊位啊？
利申低調唔證明了 88

不分化！！

根本唔係話 係中大人先有資格
而係有幫手保衛中大 先有資格出聲

唔通藍絲中大生就有資格咩？

喺到問佢唔係中大人

不如瞓教先

不完美 可接受
不分化 不割蓆

佔橋原來係為咗區選

咁都可以諗到有分化機會
係人都知唔割

而加嘅連登就係咁，所以唔洗太認真

push

不割席呀

學你，鳩up無後果
我係冷氣軍師，睇live望住水炮車過黎又得
我係狗，係二號橋望住水炮過黎又得
得左

如果個三個人係假既 等su出黎fc囉
重點係真係唔好分化好唔好
都係個句
當日中大手足同非中大手足一齊博命守二橋既時候唔見你去屌9非中大手足代表中大人守二橋？
唔太明大是大非前仲分咩學校咩學校
埋土都係 國難當前仲要分割？
係手足既 不完美就可接受要改善 不分化不割蓆

光復香港 時代革命
好多暴大手足都可以證明我講嘅真有其事

咁就啱啦 你1111嗰日死撚咗去邊啊

不分化不割蓆

入面情況真係咁失控既 願意入黎幫手調停
手足會想用汽油彈掟自己手足都係第一次聽
願聞其詳 齊齊拆掂佢
但唔好分化非中大同中大手足唔該

飲緊茶

不割席 不分化！

【就11/15凌晨二橋示威者記招澄清】

由於收到大量傳媒查詢，本會在此就二橋示威者記者會作一併回應。在是日凌晨三時的中大示威者記招中，三名二橋示威者宣佈於吐露港公路各開一條南北行車線，為期24小時，以向市民釋出善意，並希望政府承諾不取消或延遲區議會選舉。

本會現作出幾點澄清：

一）本會澄清並無學生會成員參與是次記招。

二）本會知悉該三名示威者有關開放行車線等行動計劃（非訴求），過程中有提出相關質疑，惟本會謹遵「無大台」之行動原則，尊重前線決定，但並無出席記者會及發表共同聲明。

三）本會從未知悉及同意有關區議會選舉等相關行動訴求。

四）本會幹事曾於昨日（11/15）晚上召開緊急大會與校內外人士商討去留，惟未得到任何結論。二橋示威者代表首次接觸本會代表時，其表示已與其他各中大防線之手足達成共識，亦已經聯絡了傳媒代表，本會代表約半小時前被知會相關共識。

本會再次呼籲各位中大人勿忘初衷，時刻謹記創校先賢錢穆、牟宗三之風骨及教誨，共同肩負起守護山城之重責。

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

#不割席

更
From cusu tg

推推推

人話po
支持

[記者會後注意事項] 政府強攻機會可能降低，而轉用軟性手段

咁我唔係中大人 但我發足兩日夢 係咪淨係可以含撚冇資格講嘢? 對唔住囉我垃圾 考唔撚入 sor鳩re

好

借個位

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

Btw係咪真係受死亡威脅
係大家齊齊入去保護

不割蓆不分化

同埋到底所謂死亡威脅係咪真？
有冇人可以澄清下證實下 先頭個位暴大手足
大家即刻衝入黎保護手足們

不割

我個人睇法
唔應該趕非中大手足走
但入得黎中大守城既都應該係想幫中大手足
咁希望大家可以尊重翻中大人既行動
同埋我希望大家都可以尊重CUSU既指示
唔係話起大台 但依家中大既情況真係好危
變左無政府狀態 啲車亂咁揸 呢兩日已經發生無數意外
係真係需要人去規管一下大家
利申 中大人 有錯請指正

其實開唔開都唔成問題
分化先係問題。

真
唔啱聽咪再開過囉
割得咁快做咩

真 互相尊重

agree

鬧佢地做咩，係邊個攪到佢地疑神疑鬼？係邊個令佢地生命受到威脅，比d同理心，我地欠左d前線。

Btw我好擔心暴大手足係咪真係受威脅
係既話好大件事
可唔可以出黎講下 先頭位暴大手足
大家要入黎保護暴大手足

屌你老味點撚樣呀
三個人出嚟就話係前線決定
學生會出嚟澄清之後就話佢哋扮大台？
再者凌晨三點開個記者會都好撚鬼啫
好似偷雞進行唔想比人知咁

真係唔好分化，唔好純粹情感宣洩落自己手足到，有時講者無心，聽者有意架！好傷軍心！有咩事有商有量，有屎齊齊拆掂佢！

冇人話su扮大台
掉返轉 係驚有人又屌su起大台

有冇見過手足封路會開記招？

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

不分化，冇人控制到事件如何發展
而家倒不如唸下一步

應該檢討下次有類似決定提高民眾參與度及透明度，今次講咗就算啦，大家都係手足

推唔到 但好感動

不分化不割蓆 要記住呀

我同意
雖然非中大人都有參與守城
但講到底個屋企係中大人既
咁佢地揸旗係好合理既事
就算CUSU做大台，我都唔會反對
利申：非中大人

111

不完美，可接受，要改善

其實從來冇人話講
係每次有人開post發泄 講有咩做得唔好做得唔岩就屌返提意見嗰個分化

【警世必讀】攻擊大學、懲教代警都係局，目的係要選舉前大濫捕，民主派選民冇得投票！

Push 大家唔好中共產黨計
一分化成功入面既鬼同老解裏應外合會殺學生
我地玩政治玩唔過港共
唯有相信前線

又用不割不分做柒事擋箭牌

中大人被代表連聲都唔出得？

好多分化撚

點分！都唔割！
講完！
我愛中大！發生咩我都支持
所有香港抗爭既都係自己人！

係手足既
不論好醜件事發生左就大家一齊處理架啦
要捉鬼捉到佛誕都捉唔曬
諗定下一步點做好過

同埋我比較擔心暴大手足比人威脅既事
與其捉鬼 不如搞清楚呢件事先 好嚴重

核爆都唔割

依家最危急關頭，自己友點會割？

邊個最想割？大家心知肚明

肯撚定3點嗰個非所有前線or手足決定
利申被代表

唔怪之得比藍屍笑啦

我食撚埋水炮同成班手足係足球場沖身
夠資格講野未？

有份守二橋
依家被代表，你老味！！！

手足傾掂佢

Push

拉，好多hk01撚4 5點鐘開post

咪臭係
啲分化撚多撚到一個點

加上今次撞正埋五毛開工時間

全香港人只有一個共識

其實應該五毛来

屌 唔係割唔割問題
如果係區選人走黎中大騎劫 屌走佢係好合理

宜家su都再出聲+返兩個要求啦
完左件事
諗下下一步點做

都要組成個委員會，對外一定要特定有班人。但決意一定要全體！

唔係中大人無問題
問題係你同唔同意呢場仗打到而家傷亡咁大、學校被啲狗破壞到呢個程度，而最後只係換到順利舉行區選先？
我作為中大畢業生呢兩日係極之心痛，亦無可能接受過咗幾日嘅血洗母校只係換嚟呢個叫價
你呢？你喺中大發咗兩日夢覺唔覺得只係換到呢啲嘢好唔值得？對唔對得住重瞓緊醫院嘅手足？

撐

無忘初心

光復香港，時代革命！

我梗係唔撚同意啦 我連選舉都覺得要杯葛 但一件事還一件事 我3個鐘前屌嗰陣記者會戇鳩嗰陣 一堆人話屌嘅人唔係中大人就冇資格出聲 我聽到咁講真係火都嚟埋

imean 啲人屌我話 唔係中大人冇資格屌記者會嘅決定 真係火都嚟撚埋

無大台既行動唔會樣樣野都完美
一定會有做錯野
錯左咪認同埋檢討囉
係要檢討唔係割席分化啊!!

推爆

所以呢單嘢唔係中唔中大人嘅問題，而係個deal本身就唔合理
只係個deal唔合理到大家懷疑係咪混咗啲街外鬼入去姐
唔係針對緊所有入中大救學生嘅手足

仲對外？只此一次 下不為例啦
五大訴求 缺一不可

其實唔要求醒，支那政府係咩態度得失市民，唔好跟佢就得

情緒係人都有，係理由，但唔係老馮要人食，除非你支持警甴

如果品格同支那一樣，比你換到位都只會發生返一樣既事

希望中大人出黎講解一下，唔係一句盲撐就老撚馮成個政府咁，大家都比心出黎，我明人多就總有。。。呵呵，，，，比D品格，如果冇，咁只係換左位既支那人

三點搵三丁友開記招出聲明

唔覺好熟路咩？ 得垃圾政府會咁做

但可唔可以唔好再用中大人/非中大人 嚟標籤 真係好心淡 我知我蠢考唔入 都唔洗用呢個理由啊話 用返手足非手足唔好咩

大家係時候諗下係咪仲要咁focus大學戰線